* Equal heigth on flex columns, : [http://osvaldas.info/flexbox-based-responsive-equal-height-blocks-with-javascript-fallback](http://osvaldas.info/flexbox-based-responsive-equal-height-blocks-with-javascript-fallback)


https://generatewp.com/wp_query/ 

http://buseca.github.io/patternbolt/ 

http://www.stripegenerator.com/ 

http://www.patternify.com/


https://github.com/juliopontes/staticcontent joomla html export

https://swsblog.stanford.edu/blog/creating-static-copy-website  


- implementar paypal i proves
- multiidioma, menu?
- finiquitar zona usuaris
- tenda
- formulari per afegir concerts
- acces zona corals amb descripcio
- pagina corlas. dissenys mes edidico dades
- Dissenyar banners


